屌你老母新都會的士站班dc9

近排好撚猖狂

排哂7，8架係的士站排隊

塞住條路唔再講

要來回線變單行線

再阻住小巴埋站

dc9再多幾架排出路口直情塞死哂

正仆街

你撘多啲咪無車塞喺到囉

我就係搭小巴先屌

就算要搭車

只會揀call4van

冇葵芳撚

終於有人講

上次俾條的士車龍搞到被迫超越雙白線之餘，仲要俾小巴佬狂呠

忍左好撚耐

仆街dc9

得區議員先搞到佢

點先搞到佢地
日日 1823 錄佢地停黃格